[舊聞]呢條友如果喺香港 實俾人屌到仆街

呢條友唔係法國人
屌你老母喺示威現場好似玩緊咁樣笑笑口
比着喺香港 成班人爭住屌老母啦

不要嘉年華式抗爭